想當年既巨商真係好好玩

好懷念以前晚晚堆係海底洞穴打海底王果段時光 , 同其他玩家搶下怪
D Level 邊有後期咁易升
但每升一級都好有滿足感
同埋以前同人組隊成個兵陣一齊入去打真係好正 , 係畫面亂小小
但好有大亂鬥果種感覺

依家都好少有online game 可以玩到超過 2個月

大田D人多到

以前行經大田就Lag 到仆街
同埋市街D人 成日堆到遮住個出口出唔到去

冇二轉果陣好好玩

我認我廢
玩左好耐都仲係手殘
放冰牆卡得唔好 大定又定唔晒走甩怪
但依然都堅持自己升啲暴雷兵

好似最初咁有得成個兵陣入哂去 ?

其實就算你買隻即轉兵轉 1轉
都要花D心機升LV 先轉到 2轉
我覺得後期D 幻獸神獸先係呢隻game 轉捩點

最記得係工廠玩小遊戲

大定升lv法

而家連ac都申請唔到

重有封路

玩國際巨商囉
多人玩
物價又唔高，又有得漢化
打料就搵到錢買點品

有冇舊版嘅相/gameplay可以睇返

商一死ser啲人堆晒去商二漢陽
商二死ser啲人又堆晒去商一

最先學到偷呃拐騙既地方

個大田市街多人到行唔郁
淨係到掛機都幾百人

最撚衰就係外掛狗 爆ac 掛機 chok錢
屌你老母 投訴完又唔撚捉
破壞哂成隻game

外掛撚死全家啦

渣住枝竹棒係漢陽封路

其實真係唔明點解要玩外掛

個攻城戰都真係幾好玩
利申商2隨風 攻城將

封冥界呀,唔俾人打冥象/蛇 叫埋口號 商一精神 封路殺人

好想知個果大錢bug 係點
港巨臨死前 有個大chok 錢bug
之後有幾條友合作 chok 左幾千億去投城搞事

而家應該係有人用hkd 收錢姐
個錢bug 應該封左嫁啦實

千年湖封路

個陣比人呃左個虎符 喊到

一開頭多人到有d人要去釜山

神級BGM

封路

依嫁即刻開返黎聽

最開心緊係辛辛苦苦打完回撚悶曬d經

許俊打巫女升到二轉

巨商比我既印象
就係有三隻二轉之後就比人爆左acc

以前海底洞同千年湖好多人 升1隻2轉隨時升成個月
果陣最好玩 真係要靠組隊一齊升lv
記得果陣跟fd去千年湖吸經
一入到第二層門口已經唔見左個fd 因為果到好多人
果時一齊玩一齊吹水既感覺好正
之後d版本升lv已經好易 1,2日一隻2轉 海底洞同千年湖冇曬人
升lv變左單機就得 唔知幾時開始大家各自各升lv 冇再一齊組隊
只記得有組隊打過1,2次神獸 加上外掛當道之後大部分都棄左game

想重拾當年巨商既回憶既巴打可以稍移玉步去以下條link睇睇

打海神升昌2
花花要升到80lv用80戒
昌2要打自己d兵一下先會大力d

泡仔搞online game真係領先香港台灣好撚多
真係長做長有

好似係a自己兵條火龍先會車得準
當年我升緊昌2 有個fd話昌2有秘訣 叫我借份功課比佢抄 佢教我玩昌2
某日放學帶埋份功課上佢屋企 佢就話車火龍之前一定要a自己友一下
我果陣仲以為佢呃9我 之後自己試過a同唔a既分別 又真係work

一開頭多人到有d人要去釜山[/quote再耐d 築前係交易20lv以下兵既熱點

幻獸都ok
係神獸果個位先令巨商唔好玩
一隻馬既成本實在太高

專登升主角到130為左戴閻王頭

記得無玩一輪臨高考之前玩返
走去升隻權2同平2
權2暴雷係咁爆怨靈勁好玩

pvp鼠符lag機 打不死的老鼠

周圍吸經++++++

吸惡熊 蝗蟲 食魂獸 於台 原住民 隆山條路遠到死

淨係想去晒全地圖就算 就係唔夠打任攞通行 證 試過最無聊個陣行去香港

利申普通玩家冇買點

以前開分身
去街市賣龍頭火繩槍
放支高級係前面
普通放後面

真係賺左幾億返黎
到底d人點解可以咁撚蠢

以前組團打神劍
一人一隻象女定住佢

冇記錯係會令條火龍尾寬d? 同埋好似可以用地震術打火龍車，都有同樣效果

天皇

買馬 買六合彩

可能識你
果陣時有十幾座城
同斯文班仆街投城戰

個原理係無限刷寶賣返俾npc
果陣時個掛本身得刷經升lv既功能 佢係整到隻怪永遠唔死無限復活
刷寶要組隊打 而隻怪死第一次就跌寶既話 佢就會無限跌寶 咁就變左刷寶掛 無限巨錢

利申：個掛俾人公開之前2個月已經知個方法 果陣以為係流料所以冇試

以前成日玩，記得好似有個任務?定啲遊戲?係連線個啲嚟
一時間都唔記得個介面同啲遊戲係點 正係記得有個連線的遊戲咁嘅嘢

當年多人到可以排人牆封路

打工 連連看

無玩十幾年, 唔知宜加變成點

我以前有間廠, 係唔係升哂值?

大田附近行唔到人
仲有死ser封路

以前做信用度任務要工作量500/600
做到崩潰

冇錢轉國就同幾個fd玩唔同國

嗰陣好似打狂虎定唔知乜
一個出燕放冰牆 一個用許2 一個用賽2清怪
但係嗰陣勁多bug
打打下隻怪走左入黎
笑到仆街

孫1升2轉打海神打到仆街
張仙花打巫女升
05 06果個年代

149年代天草塞滿哂人

玩個陣連MP女都未出
組隊刷天草BUG

個陣用過有個自動掛機外掛 掛係千年湖2-3日可以去到149 升lv之餘又有一大堆神木 之後出幻獸就無玩

當年商1頭五位戰力

廢j淨係有過一隻2轉

個陣為左拎雷獸日日玩埋d on 9 遊戲升信 諗起都悶

呢隻game真係比外掛搞到收左皮
149lv年代真係好好玩
跟住就比人爆ac
上年開左韓服
真係痴線啲人多到lag
但可惜唔識韓文玩落都好似單機咁

最好玩我覺得係上限149lv，冇幻獸，淨得冥界果陣時，果陣都有外掛，但外掛多數消工掛黎，而且唔係好完善，就算有打怪外掛啲人都係用黎打料（金、鐵果類多）。最主要後期打怪跌嘅野賣俾npc好貴，好多野都幾十萬起跳，而且易跌，就算啲掛唔刷裝，刷呢啲物品賣俾npc都賺死喇。

彩野哥採 採野哥魔先達

我唔係隨風個團
咁多個大團 係得隨風未入過 伊甸園 不死軍 創世記

有一期去吸蝗蟲好熱鬧

幻獸前真係好好玩，最記得既商一玩家係純萬 當時佢好勁

有無呢個時候既版本玩

愈睇愈懷念
唔通真係要學韓文

係純萭

無外掛都可以長做長有

原來係咁 個掛我都有用過
但唔知原來可以打寶
係咁跌寶 咁咪好快滿體重

蕭航 tattat 泡泡 無金不歡 sky4500 冷戰屁王

好撚懷念

果陣係刷白虎果到d怪
刷完死主直接出城賣

神獸版本應該係最好玩果個版
舊版攻城系統 果陣沖太皇裝10次5次出大波波 之後好似改左d數據

如果唔係巨錢點會跌到1蚊2蚊就一億

之後因爲GM 開始check住有無人經驗值異常就直封

已經冇用
爛橙d 垃圾代理 比咩game 佢佢都有能力搞死佢

我手機到宜家都有keep 四國加登入既音樂

最鐘意女角著黃袍拎住把電鎗
型撚到

一開始玩個陣好似2X蚊

[member]240$1e[member]

想當年考會考期間無on過, 結果考完最後一科返屋企online時, 俾橘子剷左Acc

不過巨商真係好玩嘅

我淨係知有排係物價通漲, 本身700m高級武器要成1000m先買到, 護身符更加係樣樣都過億

花花50/79 加油呀！！！！
果陣時仲係得好少二轉個陣好撚正
日日打十幾粒鍾冥海/象升二轉
之後有左新二轉 祖2權2呢d 就更加上曬癮
好多以前舊二轉唔夠打既都可以輕取

後期單機升二轉聖地

放韓巨ac2個
一個測試服
一個正服10區 有龍天
有意:

好懷念東方不敗
飛擊黃龍爪手 細個聽到即刻中二魂燃燒濕曬

第一次接觸好似係小4，2004年果陣
仲記得好多online game係有收費，巨商前期都好似有
之後先打住終生免費既旗號去營運
同期都有彩虹，少林傳奇，搞鬼online，亂等
最懷念真係大家努力升二轉果時
而我自己亦會好無聊周圍行去探險
例如去唔同既特殊地形或地方，打原住民海馬海龜日本北海道果邊d怪
都唔知為咩，只係覺得探險好刺激
慢慢開始變左RMT，個個都課金去玩隻game
由一開始探險，努力升二轉，再出幻獸，新二轉，神獸等
變化真係好大，以前係高手洞打四不像獨角鬼，拎埋d金鐵魂鐵都賺唔少錢
雖然只係果幾百萬但已經好多，後期去打食魂果d牙賣比商店一隻牙都65萬
始終都係前中期既巨商最好玩
最懷念既真係小4，5開始愈來愈多人玩巨商
每日返到去都係討論巨商，大家點升二轉，甚至會約埋一齊玩打海底王boss
可惜既係升中後，身邊少左fd玩，因為太多game選擇
而自己最後都有玩到巨商執笠先無玩，唉，好懷念以前巨商既年代

記得以前好想要洪契冬服,
但好貴無錢買

巨商真係無撚得輸 棄完又玩 又棄又玩 到E家都仲想番去沖下裝咁 出大成功果下爽撚到

洪服+馬尾+竹棒
我係商一長期咁著

用咁多去買衫 好浪費
又加唔到攻 淨係得個睇

無錯

個時二轉好難升，得來不易先會珍惜

個時大家都會努力諗點用有限既二轉打勁自己幾十倍既怪，雖然難打過而家好多，但係咁先係樂趣

出神獸後就一隻麒麟走天涯，向住課金無腦game既方向進發

組隊同pk 有無fix 到
以前玩會唔同步 又會中bugs 死曬堆人

草果個年代真係好撚正
果時又未有skype 哩d software
同班fd 用屋企電話駁線傾住咁打機入戰
果時d 錢賣到幾百蚊一億 好撚爽

03-04年 400蚊一億 肅sir 賣錢
個陣時唔明點解有人 可以有成億

跑商

本來想玩返 入唔到手 台伏美伏都係
棄GAME

係好好玩

果陣成日深夜偷偷地出廳玩巨商

真係跑到既咩
行路咁遠 又怪
買得多又會變價

利申 無跑過 唔識跑

03 04 05年最舊果時，真係要跑商
我自己都記得曾經全隊挑夫陣跑商
可能買武器，例如台灣既阿里史買，之後要行到去第二到地方賣
賺番個差價，買果陣可能一把1萬，賣番出去就一把1萬1千，不停賺

由70蚊1e 玩到1蚊1e
不過真 最先學識偷呃拐騙既地方
用左唔知幾多億去學人心叵測

利申 商一 戀上蘋果樹

升昌真係升到喊岀黎

想當年課左一次80蚊起家, 由幾十蚊一億玩到十幾蚊一億就心淡放棄, 記得果陣40幾萬戰力, 最勁嘅boss 都仲係冰血神, 賣左個ac 淨賺千幾蚊港紙

懷念

拍波波 歡迎相認

特登課金請隻鬼貓返嚟
無L用但夠得意，好鍾意佢

依隻game晒左我好多時間同錢

但都學到好多野 打字都係呢度練

新手上路一定係升黑龍車 易到仆街
去到後期仲記得組隊打蝗蟲好升到飛起

憑依術刷怨靈

pvp 先爽 企係度冇人敢挑你果種傲氣真係可以用黎打丁
黃袍玄武頭神弓無影風30日

出幻獸個期就無玩

識有朋友喺playwith代理嗰個港巨開服冇耐開掛搵食，閒閒地搵到兩皮幾一個月HKD

係 唔通真係貪佢升LV咩
巨商呢隻game個性質同當年既熱門程度 真係可以用黎搵食

有冇掛分享黎玩下
早排舊登有share過但用唔返

果時仲係小朋友 唔會比錢打機既年代 打出一件裝都好開心 去唔知邊個位打啲金銀銅鐵賣

我記得我玩緊個時擺攤檔專賣祭祀豬肉，見有人行埋黎就即刻改高d價錢，跟著班人手快快就買左，然後我就即刻走佬 後尾唔知係咪太多人咁做，之後就改左買野要confirm兩次

ON99打緊舊短弓個陣 人地已經用外掛洗緊太皇
諗起都唔想玩

中國女角好撚好J

沒那麼容易

果陣真係會跑商賺錢 唔係打怪賣材料

最鍾意婚紗同聖誕服 仲有百塔既馬尾
投城都好好玩

商一 玩具團

佢地應該唔明巨商啲錢係點運作

我認我唔明
淨係聽過人講 以前跑商睇下邊條bar
A 買野去 B 賣

但我想問 你係A 買哂成身貨
個價一定升到核爆 仲高過B 個價
點賣返出去

利申 玩左十年都唔識跑

自動叫頻
叫頻1 人在 一千萬收鼠符 有意請密
（之後一百萬收 打少個0

𠝹女傷人

紅茶館大行首lm

想屌我

界女統一江戶武廠
果陣都有幸見證

依家想玩番巨商，仲有港巨同台巨？

唔玩好過玩喇施主
讓回憶成為回憶 不要留戀過去

當年用短弓扮平放舊短弓

跑商有路線揀 有d可以好近 同埋邊有咁易1條友買到成身貨個價就即刻升

巨商比我地儘早知道呢個社會既黑暗

個個都諗住點昆人水

有呀 港巨 台巨都有 想玩咩服？

柴柴里柴柴

無奸不成商

隻game真係好耐
耐唔耐又想玩
不過一down左落來又唔想玩

商一

一開始玩個時天草仲可以做傭兵

打怨靈升陰陽師2轉
打冥海升暴雷兵

商一死ser 商二漢陽有條長長人龍分隔南北韓

真後悔沒學輕功

玩左幾年,不過都係玩巨商先知原來韓國同日本有咁多城市

當年係商店買宣紙
係市街掛賣 都賺到0課齊六將 轉曬咁多國家

小學就開始幫人打工

個ser果陣仲係藏金洞掏金洞
台灣明朝版圖仲未改大
用草履鞋bug無限mp出滿月舞
最好玩都係打海底王 得3隻唔夠分

記得初初出商二 去官網買好多食物 拎去商店賣 搶左好多朝鮮大廠

玩配對玩到眼盲

當年會玩日本
狼人戰隊/朝鮮攻箭手隊
之後去工廠打工 小遊戲高手
後期去打大笨象 幾辛苦先有2轉

我玩果陣最顛可以成350蚊1e,最平時候都要100蚊，買隻55lv刀手都去你5000萬，果陣搵錢主要係帶兵升lv然後賣，果陣一隻醫術師升到45可以賣到700萬，自從傲風～軍火庫SUN.YIP等出現後d巨錢大幅下降就退遊了，果陣打冥象仲係33xx經

如果出手機版

岩岩屎忽痕入左港服巨商睇下
嘩屌勁少人 d人個個幾百萬戰力 。。。發生咩事
我想請問下想輕鬆玩玩邊個服好
十年前果個acc仲用唔用得返

時代嘅轉變，想玩就開個新ac，舊果個用唔返。啲神裝都係十幾廿億就有，有咩可能唔會高戰力

開左新 入到去大田勁少人。。。以為行錯地方 市街得幾丁友。。。
大田少人已經無心情玩

玩國巨啦，有好多巴打都玩緊，輕鬆遊戲

話說有冇舊商2朋友？
我開ser開始玩 做過下攻城將
不死軍果期

隨風而去 大行首

本身上年開ser 個陣都有黑橘年代咁多人既，但之後外掛出現，代理又搞唔掂咪趕走曬d 人囉

港，你帳咩名？遲d down完加你

以前乜都唔識 搵到1000蚊果啲工廠打工好似搵到金礦咁

商2斯文人

跑商跑日本 主要跑藥同食物 一轉好似幾十萬

最記得係當時誤打誤撞識複製物品
走左去複製舊鐵炮解任

隻game真係學到好多野
最懷念行到朝鮮最南個碼頭買騎狼浪人
好型

創世紀 攻城將

隨風而去大行首又吹大左d...

果陣ID 明鏡止水
其實好想揾返果陣d朋友仔 印象中當時都係差唔多大 中四五咁上下

唔係話執左咩 而家邊個代理?

摸多一下煎古巴

隨風位大行首唔係呀叔黎咩 我見你成日係pvp 館著祿袍掛機 後面跟隻道術師

有無冪冪愛居既朋友

認同。

商一

宜家應該玩咩服比較多人玩 同點入手玩好 小弟唔介意課少少金快手起步 我諗住快手幾隻帥慢慢玩上去 無記錯最易升二轉係台灣果幾隻

外掛撚

巴打仲記到外掛狗d名 好勁

真係好懷念。聽到巨商d音樂 就有好多畫面喺腦出面

多謝你記得我

最早玩個批一定知道開ser既時候發生咩事
神領的海鷗
唔知大家知唔知

好記得個陣用大定打冥海升二轉
打左足足成個幾禮拜
升二轉個刻 感動到喊出黎

神級BMG

升協坂二轉都練到嘔血。。。最慘係一轉好似仲勁d咁。。。可能唔識用

李𣊬神都好撚難升 升撚到嘔血

一代宗師
第一代純商

題外話 當年商一搶清州又係好睇過睇戲

隻game玩商業模式
你估真係打怪升Lv咩
03年全靠呢隻game 我先知李嘉誠點解係全香港最有錢
根本就係玩地產霸權
所以當時先有個概念要統一江戶
最終成功
亦因為呢隻game令到現實既我可以賺到第一桶金
再以錢搵錢

多到見唔到自己

我比人爆過ac，2個月辛辛苦苦抒既野冇哂
之後再開多個ac升昌2花2，賣到4000銀
果陣中五

比著我一定唔會再玩。。。升二轉真係好辛苦

係商二曾經擁有唯一一件張吉山服，之後爛橙一出有得抽變左垃圾
而家都冇野玩，變左刷經game

界女都上連登
巴打而家幾多歲 有冇30 以上
我細細過玩個陣 都已經知你大名
已到我都26

Btw 可唔可以分享下 點解可以玩到咁勁
賣哂d 野 有冇搵到3/40萬hkd

真。。。係當年個界女！？
我諗唔只3,40萬。。。

冇人玩pk場？
記得有d情況係
明明同fd兩個人打
點知唔記得收返把武
就入多一個再多一個
最尾入爆開埋大戰場
不過好彩有得揀同盟

一開波就火龍車鳩掃
死剩一兩隻挑夫/mp女同人玩捉迷藏
二轉爆車會變返一轉
不過有時有bug，隻二轉死唔斷氣普攻跟到你死

屌你我又係隨風大行首喎
我叫蔡xx老師

我第一桶金黎自巨商
雜誌訪問過

3十頭啦都

上連登都好正常啫
當年靠得網上遊戲賺錢自然要熟網絡世界規則
資訊要快當然去連登
唔通仲去2000fun咩

俾人爆過兩次AC冇再玩

以前市值幾億既驢仔
用一千萬收到 開心左幾晚

我記得仲有個任務要200個竹
個時d人唔知邊到有得買
賣一萬一個 賺到傻

聽返四國bgm都好撚正 韓國果首

講真 就算依家玩番 都無當年既感覺 因為人都大了。
最成功就係玩到有漢陽廠 再加上消工外掛 當時消野一日內搞店

玩商二都聽過界女呢個大名

巴打而家係現實係咪一樣行商

無吹大應該 太遠古年代啦
應該換過幾次人
我得返少少印象最後玩既活動係要去活動地圖玩打火定黃龍之類既團戰 每團派唔知幾多個人出去打計分
我嗰時先係大行首
活動好似第一定二
結果玩完個排無耐就退左巨
無幾耐 就外掛當道到執埋 太耐唔知有冇記錯
嗰時25萬戰 已經係差唔多最高

我玩港巨商二 你有興趣再叫我

用外掛玩到有漢陽廠 有幾成功？

你要知目標係乜先
7將250 定 馬/天王
定係經商
又或者只係想靜靜地感受童年回憶
先幫到你決定玩咩服

去收白玉賣比人 個陣已經覺得好好玩

想玩國巨, 但對巨商識既野只係去到主角2轉
乜獸個D乜都唔識

以前中學同班fd玩
記得之前港ser好似收過皮
又有返 以前個ac仲用得？

感受童年回憶
我無玩果陣好似岩岩出幻獸

正路都係想組返以前果將帥
無記錯係 權隸2 林平厚2 孫維昌2 張仙花2 加藤清正2 瞬飛燕1 協坂1之類
我見港巨官網有德川二轉 好吸引

已經去到3轉 而家啲人個個用哂啲谷戰帥

好似轉左代理 以家台 港巨係普雷威代理 唔用得

唔該
不過無曬啲野無心同時間再玩過 都係算數

出神獸真係轉捩點

本身戰力差距都唔算大 出左真係冇心機玩

利申 : 舊介面玩到出神獸冇玩

我同你一樣一出幻獸就無玩了

如果唔介意無咩人 會輕課既
堅持到唔同掛佬買野既
又想輕鬆玩返巨商既巴打們
可以考慮下玩港巨商2

睇你想要咩 輕鬆玩都可以好快既
不過無時間無計啦
畢竟以家香港人人都努力返工儲錢買樓
屋都無得住談何打機呀

港巨商2直頭無人喎

佢以家keep住都有出新三轉
仲多左印度將 同埋新三轉威力都追得近神
都算唔錯 昌3 花3 加3 燕3 協版3 德川3都有

港巨都有？

活人在此
市街拍賣係無人嫁
無人有無人既好 最起碼無外掛長掛係度搶怪
想要咩自己又解決到
自給自足囉
所以話想靜靜地玩可以搵下小弟

其實以家得 國巨 美巨 台巨 港巨 韓巨 據我所知

韓巨係最先更新 台港巨大約三個月左右會追上韓巨更新

美同國巨唔太清楚但應該都差唔到幾多

韓巨申請acc 難 無外掛 但溝通唔到
台港國巨都外掛成團 除左港巨商2無商業價值無外掛黎 其他都
所以先話想靜靜地想無外掛玩下巨商 既可以試下商2 姐

睇下咩服最多人
如果有lihkg團可能開返個玩下

從商
唔通打工咩
工字冇出頭

係囉 巨商要多人先有feel

我隊車都係純萬同我升

呢個game教曉我好多野

無呃過人唔好話玩話巨商

多謝巴打詳細解釋
始終起手難 我想用少少錢解決難起手問題

好掛住以前149lv嘅日子
以前冇雙經藥要靠打冥5樓升lv
打冥象仲要爭

Haha 唔使多謝 其實起手唔難唔太需要錢
商1搵人帶升唔難
唔好幫襯掛佬啦盡量
唔追求250兵 300無想兵既
我手動吸隻200兵著太皇都係4日250%經就ok
你只要搵人帶你到主150 轉職 1億2經 吸3個鐘應該得
用主帶升全隊基本上無難度 之後就睇你用咩做主力了

唔會再有嫁啦
想當年一放學衝返屋企升lv
升隻二轉一個月

以家人人都追求快速
玩得既大都係以前既學生
今日既上班族 大個左有d錢
又多外掛 直接收兵 買裝
太易得到反而無左嗰種味道

最後就係令到掛佬當道

以前同玩家搶象 以家同掛佬搶怪

mp 女無限mp 去刷天草

咩黎

商2活人仲有幾多到

以前屈係地圖右上角個隆位到
MP女果陣有bug 跟住屈天草d仔
用德川/趙士林係咁放風屈經驗 我無記錯係咁？

界女

真係細細個就聽你個名
知你以跑商起家 之後投城 城收入 租城/城介 廠防買賣

邊件大事件你搵得最多錢? 舊太斧BUG ? 執廠事件?
我自己就係火龍珠暴趺個陣搵得最多
一晚個價跌左20倍 之後第二三日又升返十倍
執左幾百億 (個陣好似$55一億)

你當時有幾多錢 (以149時代計)
你有錢D定蕭航有錢D ?
定係搶清州個兩條友有錢? (每人都好似用左一千億搶)

仲有好多問題

冇記錯既話
純一轉時代 純萬已經可以谷到49萬戰

20-30個左右啦

已經無玩了 未聽過

好早期架 果陣未有出新將帥 即係賽媚果批

大約係2003年
唔知有冇錯

哈哈...別B我殺生

一定係後期投城收成期
個個星期收稅都收死你
根本體現左地產霸權既威力
有地有樓有廠，邊洗再行商
高峰期我都唔記得有幾多個城
淨係記得有大田 漢城 清州 江戶等等大城
清州咪又係我地個兩派人互投
我地同古代
廠我都數唔到幾多間
總之超過50間
後期統一埋20間江戶真係前無古人 後無來者

蕭航我個fd黎，最後我個acc都賣俾埋佢

好懷念

唔怪得近排咁多人走黎玩韓巨

啲回憶返曬來
以前打機真係幾開心

界u

當年我向你買過一億

依家仲有玩巨商
玩緊國際巨商（美服）雖然搵唔返以前果種樂趣 但就搵到一班香港人陪玩
大家有興趣都可以加入

蕭sir 又係癲既
整網頁賣online game 野
好似隻隻game 都有玩咁

Btw 成日見d 城收入得幾千萬or 幾億
以為好少錢
咁多野 點管理得哂 一陣掉空左 又比人搶

咁當年個acc賣左幾多錢

古代之後又分裂
之後古代不斷同 同童話仲有VIVA 班人打
太多事唔記得啦

我都好少入團玩 通常都係獨家村
所以唔太記得D團既恩怨

最記得以前唔知商1定商2
有三個人瓜分左台灣所有城 (除大加納堡外)
好記得佢地個名 (鄭武 想想 陳淑怡老師)
可能係其他人分身 或者係同一個人
無論幾點 總之三個人是但有一個會ONLINE
如果冇 就代表左已經死SER

我以前個大房一個叫華英雄 之後無耐就去左~超煩~到玩 直到棄game 有冇人識佢地

講起真係好懷念
記得果陣連一轉都冇 走去搵人地打淨一隻既海底王 定住佢屈佢血
好記得之前有個打貝殻活動 真係玩通宵

以前mp女之間可以互補mp
mp女 1mp補1.2mp
飛燕1mp補2mp
所以有多於一隻就可以無限mp
好似係

商2 岸末

唔好提冷戰屁王個掛狗啦

真係而家先知

當年商一入左個叫夢之樂園嘅團仔
玩左大半年，成班團友熟曬
後黎唔記得得罪左邊個大團
比人係咁投城同清團
重開過幾次都比人清
啲團友走失曬
再加上橘子嘅大屠殺
鳩封冇用外掛嘅人
勁多團友比人封左
最後玩到頹左賣Ac退巨

咩GAME都一樣, 一班GAME FD就算無真人見過
只係吹水熟左成日講笑, 一班人散左就會好SAD
雖然只係GAME FD我都係咁話

個陣mp女先出左無幾耐
個畫面仲係第2版介面

細個玩,好中意傭兵視窗顯示對眼,覺得好型.不過玩得唔勁又正成日死ser同多外掛之後轉左玩其他GAME.
之前玩過陣台服,唔知個高登團俾人清城未

舊mp女樣

個陣武道館勁多人
我成日了佢pk 一入場就比佢隻149林平厚同2隻149狼人 電死曬全隊

同埋好早期香港爛橙官網有個登入儲積分可以換孫子同封珠,特攻服

新手練到啲兵 20lv, 佢地會轉造型我都哇咗一聲出嚟
騎弓加件斗篷好靚仔

係呀
比神域同橘子搞到，成個團有一半人冇左
果種感覺勁空虛
果陣細團，由團長帶我地升，帶我到解任
到之後自己開始勁，就幫手收人，帶團友升
所以基本上成個團嘅人都會有傾有講好開心
只要有人吹雞，就會仆倒去幫拖
宜家啲game就算畫質幾高都好，都係一味單刷
點都搵唔番一班未見過面嘅人都可以hehehaha嘅感覺

返返一轉個年代就好了
東方不敗，德川，協坂超強大

尋人

商一 包你有排玩
商一 ~好肥仔~

有冇人識佢地

識個一個人叫 熊炎
我一個鳩下鳩下亂咁行行到海神個到，比佢盯上咗仲要帶我升

未打完
之後仲同佢keep住有傾同吸經，好多謝呢位ching

鐘意以前個款表情多d
許2秒炎王跌五槍已經好開心

中，以前巨商真係大家完全無見過大家，但都有依一種感覺

日日放學四五點衝回家on巨商打怪升lv買賣去市街掛大田

然後同班團友吹水，好正，可惜近幾年都無game可以做到咁

以前唔升lv都掛係度吹水，可以吹成日，同埋一邊解毒蜈蚣一邊吹水消磨時間好正，淨係解蜈蚣同獨眼鬼兩個任夠你玩成個下午 唔似而家好多game都自動搵路解任，好即食

商二
亂舞春秋

識包包 包團？

Yes
靠打料維生

童年回憶
login ac嗰陣個background music好撚好聽

係 而家雖然仲有巨商，但搵唔返以前既味道

最正係雖然真人唔識, 都可以係game到打字吹水,
有時熟D又可以講人地D柒事抽下水講笑先係最正

後期港巨出左個225介子嘅袋 我鳩痕去抽 比抽中左全商2第2粒

之後轉去台巨又玩到5神就賣左比個台仔

Id: imsimpson~ 求相認

呢個真

歡迎黎國巨 三個香港團 我地都有40個香港玩家玩緊 日日吹水升lv

以前要好彩先入到game, 仲會成日死ser回經，但都玩得好開心

回經勁心痛, 打完d 野無晒

因為已經唔再係果一班人

入嚟睇到有小小眼濕濕
小學雞嗰陣啲姐姐係街派封測定唔知公測碟，咪拎返屋企裝囉。屌，咁就一世

有冇人記得商一兩大昆狗炎帥同海剎好想畀佢哋昆多次

十幾年前最大成就協版安冶打黃龍升二轉
刷撚到嘔

係，果陣封測碟我都有，但係係OK便利店買

絕對係好多香港人既童年回憶

痴撚線 跑商都唔識

臣唔算難喎
當年都有隻臣2
改版之後仲勁撚左

蛇/冥使好難打

海底洞海王神大定之後狂開技補mp
諗番起都爽

閻王頭+黃袍+巨漢斧 男角

收賣佬
用廠錢搵錢

青刀 草劍 雷擊槍都好撚型

無錢

黃袍馬尾草劍
果陣我覺得最型係咁

玩左依隻game幾年路過

用外掛死全家 屌你老母陷家產
搞到成隻game沒落 你老母系
幫手買野既間接助長佢地 都係仆街
但唔洗怒屌

四聖雷擊槍真係沒得輸

火劍

草劍

臣2好正 我依家都仲玩緊臣2

組隊多d經個陣最好多
又未有外掛
岩岩出神獸
帶隻雀同幾個團友刷食魂好正

20秒內清象

長外掛 青刀 馬尾
皇袍 神弓 玄武頭
長期有幾本葵花寶典係身方便襯衫

四草 四火
四聖好多都好靚

如果玩番有無巴打一齊玩？

港定台好？

多得班外掛

我仲記得果時 打四不象升LV
幫人打工 係咁做任洗信

我記得元祖昆狗招數係 不斷交易，之後扮入少個零就走人

真係當人戇鳩

板2火山超型
不過唔打得拎晒谷戰

臣2當初用打象好難
範圍又細雖然都好型
打埋身技又要比象出地震
後面跟住d法師成日死吸唔到經

睇你想要咩 台港都差唔多 物價都開始接近

想人流多點，唔想咁冷清

同埋想問依家仲有無買賣ac？當年就好興樂古進行交易

另外想問幾錢一億？

我都想玩 但唔知點入手

港台都有玩, LM

最記得果時會封路
唔比人上冥界或者入千年湖
迫gm開返個ser比我地

個名好熟 雷仔d fd

巨商出現私服

支那人整既唔敢玩

玩台版個時個物價突然暴升
見證住個一刻

有無人玩緊台巨？一齊玩，互加好友

純萬完全就係神人

求兵陣圖

More more

最早期無組隊 可以成個兵陣入
記得以前海神仲係野外地圖D怪
有大腿打海神就秒入滿 成村人吸
不過早期D設定太柒 打到海神果堆都係BUG MP先打到

無人？

又退哂巨

我果陣賣日入 2e 佢係咁用呢招
到第四次我擺個蘋果去
咁就賺左2000萬

到後期海剎改名改咗聚商